撤回咗香港咪變逃犯天堂？

不投建制了 無撚用

香港窩藏3萬個納粹戰犯，已經係戰犯天堂